真係知點解啲港女冇人要

頭先行緊商場，行行下見到有條女行緊埋黎，佢見唔到我，想撞埋黎我度。大約15cm左右既距離已經停左係度，諗住讓佢過左先。屌佢老尾，跟住佢望到我停左係度，就西撚左我一下面就走人 dllmch，好心讓你行先仲西我面 好心啲港女有禮貌啲，我都唔係想佢講唔該thank you呢啲，咁都唔洗西鳩我面掛屌

15cm

你係鬼佬佢一早濕到落地啦

樓主一定係油頭毒撚有臭狐

女人唔係要黎尊重
古語有云 唔好比飽飯女人食
你越粗暴對佢 佢就越霖你

樓豬證明 樣子很重要

唔係既 應該再長多少少，一隻手既長度咁啦 自 左

唔係囉屌 180 正常樣非毒